借力打力 有冇得諗？

今日吹一吹話會黑吃黑
搞到連啲商場鋪都要提早收
間接引起罷工

我地要唔要自己吹起啲風？

正皮: 唔吹
負皮: 吹

推

Push

pish

push

小心回力

我都知會有危險 所以要各位巴打一齊傾

推到有人討論